點解交稅反而無錢 咩邏輯？

稅有份交 成果無分享？？

成咩果？ 交左稅 你咪平安囉 仲想要求乜？

你以為你出錢係老世呀？